
                      Gran jason statham en safe,este hombre cada día se supera y la edad no le pasa en balde!película bien argumentaba,no se hace aburrida,te mantiene pegado a la butaca en todo momento y unas escenas de disparos y peleas brutales!!100% recomendable!un pero...hay escenas que te dejan un poco loco!
        
            